[{
		"problem": "建筑施工企业管理人员安全生产考核合格证书有效期为（   ）年，有效期满需要延期的，应当于期满前（  ）个月内向原发证机关申请办理延期手续。",
		"type": 1,
		"answer": "D",

		"list": [{
				"choise": "A: 1,3"
			},
			{
				"choise": "B: 3,2"
			},
			{
				"choise": "C: 3,1"
			},
			{
				"choise": "D: 3,3"
			}
		]

	},
	{
		"problem": "施工单位应当在施工组织设计中编制安全技术措施和施工现场临时用电方案，对达到一定规模的危险性较大分部分项工程编制专项施工方案，并附具安全验算结果，经施工单位（   ）、总监理工程师签字后实施。",
		"type": 1,
		"answer": "B",

		"list": [{
				"choise": "A: 企业负责人"
			},
			{
				"choise": "B: 技术负责人"
			},
			{
				"choise": "C: 项目经理"
			},
			{
				"choise": "D：工长"
			}
		]

	},{
		"problem": "挡土墙基础埋深深度，应根据地基土的（   ）确定。",
		"type": 1,
		"answer": "A",

		"list": [{
				"choise": "A: 容许承载力"
			},
			{
				"choise": "B: 冻结深度"
			},
			{
				"choise": "C: 岩石风化程度"
			},
			{
				"choise": "D：雨水冲刷"
			}
		]

	},{
		"problem": "工程监理单位在实施监理过程中，发现存在安全事故隐患，应当（   ）。",
		"type": 1,
		"answer": "C",

		"list": [{
				"choise": "A: 对施工单位进行处罚"
			},
			{
				"choise": "B: 拒绝分项或分部工程验收签字"
			},
			{
				"choise": "C: 要求整改，情况严重的要求暂停施工"
			},
			{
				"choise": "D：向主管部直接门报告"
			}
		]

	}
	,{
		"problem": "基坑（槽）上口堆放模板应为（ ）。",
		"type": 1,
		"answer": "A ",

		"list": [{
				"choise": "A、2m以外"
			},
			{
				"choise": "B、3m以外"
			},
			{
				"choise": "C、1m以外 "
			},
			{
				"choise": "D、0.8m以外"
			}
		]

	}
	,{
		"problem": "施工单位主要负责人依法对本单位的（  ）负责。",
		"type": 1,
		"answer": "D",

		"list": [{
				"choise": " A、安全生产工作按分工"
			},
			{
				"choise": "B、安全生产工作间接"
			},
			{
				"choise": "C、安全生产工作连到"
			},
			{
				"choise": "D、安全生产工作全面"
			}
		]

	}
	,{
		"problem": "职业病是指企业、事业单位和个体经济组织的劳动者在（   ）中，因接触粉尘、放射性物质和其他有毒、有害物质等因素而引起的疾病。",
		"type": 1,
		"answer": "B",

		"list": [{
				"choise": "A、聘用过程"
			},
			{
				"choise": "B、职业活动"
			},
			{
				"choise": "C、生活过程"
			},
			{
				"choise": "D、居住环境"
			}
		]

	}
	,{
		"problem": "建筑施工安全检查标准（JGJ59－2011）规定，汇总表得分值在（  ）分以上的为合格。",
		"type": 1,
		"answer": "B",

		"list": [{
				"choise": "A、60分"
			},
			{
				"choise": "B、70分"
			},
			{
				"choise": "C、80分"
			},
			{
				"choise": ""
			}
		]

	},{
		"problem": "安全带应（   ），注意防止摆动碰撞。安全带上的各种部件不得任意拆掉。",
		"type": 1,
		"answer": "B",

		"list": [{
				"choise": " A、低挂高用"
			},
			{
				"choise": "B、高挂低用"
			},
			{
				"choise": "C、平挂平用"
			},
			{
				"choise": ""
			}
		]

	},{
		"problem": "脚手板伸出小横杆以外大于（   ）称为探头板。",
		"type": 1,
		"answer": "A ",

		"list": [{
				"choise": " A、15cm"
			},
			{
				"choise": "B、20cm"
			},
			{
				"choise": "C、25cm"
			},
			{
				"choise": "D、30cm"
			}
		]

	},{
		"problem": "高处作业的安全技术措施及其所需料具，必须列入工程的（   ）",
		"type": 1,
		"answer": "A ",

		"list": [{
				"choise": " A、施工组织设计"
			},
			{
				"choise": "B、安全技术交底资料"
			},
			{
				"choise": "C、安全责任书"
			},
			{
				"choise": ""
			}
		]
	},{
		"problem": "施工单位对列入建设工程概算的安全作业环境及安全施工措施所需费用，应当用于（  ）。",
		"type": 1,
		"answer": "C",

		"list": [{
				"choise": "A、作业人员的工资福利  "
			},
			{
				"choise": "B、管理人员的管理费用"
			},
			{
				"choise": "C、施工安全防护用品及设施的采购和更新等"
			},
			{
				"choise": "D、可用于其他方面的开支"
			}
		]
	},{
		"problem": "在潮湿和易触及带电体场所的照明电源电压不得大于（ ）。",
		"type": 1,
		"answer": "C ",

		"list": [{
				"choise": "A、220V"
			},
			{
				"choise": "B、36V"
			},
			{
				"choise": "C、24V "
			},
			{
				"choise": "D、12V"
			}
		]
	},{
		"problem": "室外架空线用电缆架设必须采用（ ）。",
		"type": 1,
		"answer": "C",

		"list": [{
				"choise": " A、四芯电缆"
			},
			{
				"choise": "B、四芯电缆加一根导线"
			},
			{
				"choise": "C、五芯电缆"
			},
			{
				"choise": ""
			}
		]
	},{
		"problem": "塔机拆装步骤必须严格按（   ）进行。",
		"type": 1,
		"answer": "A",

		"list": [{
				"choise": "A、使用说明书要求"
			},
			{
				"choise": "B、师傅教导的要求"
			},
			{
				"choise": "C、领导的要求"
			},
			{
				"choise": ""
			}
		]
	},{
		"problem": "分配电箱与开关箱距离不得超过（   ）。",
		"type": 1,
		"answer": "A",

		"list": [{
				"choise": "A、30m"
			},
			{
				"choise": "B、40m"
			},
			{
				"choise": "C、50m"
			},
			{
				"choise": ""
			}
		]
	},{
		"problem": "“四口”系指通道口、预留洞口、楼梯口、（   ）。",
		"type": 1,
		"answer": "A",

		"list": [{
				"choise": "A、电梯井口"
			},
			{
				"choise": "B、烟道口"
			},
			{
				"choise": "C、上料口"
			},
			{
				"choise": ""
			}
		]
	},{
		"problem": "安全帽在保证冲击力的前提下，要求越（  ）越好。",
		"type": 1,
		"answer": "B ",

		"list": [{
				"choise": " A、重"
			},
			{
				"choise": "B、轻"
			},
			{
				"choise": "C、小"
			},
			{
				"choise": ""
			}
		]
	},{
		"problem": "漏电保护器的安装必须由（    ）进行。",
		"type": 1,
		"answer": "A",

		"list": [{
				"choise": " A、技术培训考核合格的电工负责"
			},
			{
				"choise": "B、电气技术员"
			},
			{
				"choise": "C、凡是电工都可以"
			},
			{
				"choise": ""
			}
		]
	},{
		"problem": "在施工现场专用的中性点直接接地的电力系统中必须采用（  ）保护。",
		"type": 1,
		"answer": "A",

		"list": [{
				"choise": "A、TN－S保护零线PE和工作零线N分开的系统"
			},
			{
				"choise": "B、TN－C保护零线PE和工作零线N合一的系统"
			},
			{
				"choise": "TN－C－S是采用TN—C与TN－S混合型式"
			},
			{
				"choise": ""
			}
		]
	}
	,{
		"problem": "在城市区内的施工现场必须采用封闭围挡，高度不得小于（   ）m。。",
		"type": 1,
		"answer": "B",

		"list": [{
				"choise": "A、1.5         "
			},
			{
				"choise": "B、1.8"
			},
			{
				"choise": "C、2.0"
			},
			{
				"choise": "D、2.5"
			}
		]
	}

]
